Guia 7 U2
Algoritmo de Prim

Para correr elste programa debe ejecutar el comando make y después el nombre del archivo junto con
N, el tamaño de la matriz -> Matriz[N][N]

ej: 	>make
	>./prim 5
	
Tiene que asegurarse de que N sea mayor que 2 o el programa no lo dejará ingresar.

Al entrar le pedirá los nombres de los nodos o vertices, solo puede ingresar una letra o un número 
por nodo.

Luego se le pedirá la distancia entre cada nodo, el programa le inidcará en cual está trabajando.

Cuando esté todo listo se mostrará el siguiente menú de opciones:
	Mostrar matriz			[1]
	Aplicar Algoritmo de Prim	[2]
	Mostrar grafo original		[3]
	Mostrar grafo de costo minimo	[4]
	Salir				[0]
	
	[1] la mmatriz s mostrará como un cuadrado con sus respectivos nombres.
	[2] Le indicará el conjunto L, o sea, la lsita de aristas de menor costo que se va formando.
	[3] y [4] las imagenes son diferentes, por lo que si escoge 1 primero y después la otra, 
	podrá ver ambas imágenes.
	[0] solo si escoge 0 podrá salir, con cualquier otro numero que no esté en el menú volverá al menú.
	

